Ze eindigde mensen en denk weinig van hun eigen vorderingen; maar toch moeten ze voelen dat ieder lichaam haast weg is geen groot compliment; en Miss Woodhouse doet het zou meer gedacht dan enig ander persoon in de kamer.
